Strain 第四季集中討論區

屌幾時出

出左啦
個仆街仔快撚D死啦

正

條仆街仔大個左好多

清潔姐姐

越大越樣衰

Reward

真心想個不肖子快啲死，睇黎係father vs son之後攬炒

lm,睇完第一集

不知不覺又有新一季
不過劇情去得好慢

用電腦好勁條女去左邊

Master 竟然睇中條仆街仔

條仆街仔幾時死

唔係俄佬個條咩？

睇到第三季睇到一半放棄，等完左先追

俄佬識咗新女,中間發生咩事,第一集個劇情好難接返上一季咁

呢家玩到咁， 個故事幾正！ 唔想劇透

係難， 講9個月之後的事

又係用godweather生活潦倒，煮野食，通街野狗做開頭

其實依加得返醫生先係佢眼中釘，就係仆街仔叛逆，仇恨重依加用仆街仔個body對付老豆。

真係想快d打死個仔

btw, 今季係final season定仲有？

第二季都未睇.........
netfilex 有無？

啱啱開始J呢套嘢J到第二季
個仆街仔好撚柒煩
好似覺得係佢老豆搞到佢老母咁
屌啦又唔一早聽話走路

屌那星個仔轉人唔撚緊要 上季已經乞人憎到咁 今季仲要留長個頭扮band 友 編劇個腦係咪裝屎架

睇埋落去仲正😂😂

睇到第三季, 墨西哥佬又做乜鳩
Zach小學雞就話姐, 男人老狗養屍

因為嗰個係佢老母，仍然相信會變返正常。

睇呢套野已經變左想睇個仆街仔幾時死

最尾都覺悟, 好鍾意睇兩個墨西哥佬

追完第三季, 最尾睇到屌出聲
個仆街仔真係好撚仆街
次次都no no no stop
佢究竟仲要害死幾多人

有冇人睇過書解釋到點解其他血祖咁廢唔識瞬移?
太耐冇郁過?

廢老

其實養B型血BB有咩用

如果個世界變成咁都幾好， 錢唔再重要，每人只要肯捐血， 都可以獲得配給

因為未訓醒

第二集好悶啊

有女任屌

唔好意思
想問下上季個大爆炸係做咩事
太耐唔記得

仆街細路見到佢老豆殺左佢老母之後嬲到引爆核彈

個核彈點樣令到冇左陽光？
有個女議員係咪都已經死左

女議員死左啦

我都唔記得佢點死
果陣見佢沙蟲入眼都俾個廢中救到以為佢天選之人

咁個核彈點樣令到陽光冇左

在條橋走佬時中伏， 最後俾炸死( 汽車爆炸)

輻射塵遮住掛

呢套嘢真係幾好睇
幾日一次過追哂3季

今季係咪最後一季
好似開始有啲悶咁

係

依加用毒血攻屍群

應該係

開始緊湊d

墨西哥佬好大佬feel
佢領導能力好勁
班友寸柒柒但次次都服佢

今集d回憶殺唔錯，show到昆蘭人性化一面

第4季係咪最後一季?

我地需要一d私人空間唔該

勁好笑

我見就係

講廣東話勁好笑

已經有啲離譜

德國佬點可以係咁周全既情況之下俾駭客

救走阿伯

睇完今集，zack 既低能指數又上一級

係仆街

我都覺得條女低能, 去到最後仲命令ZACK, 真係以為自己係女神. 最後抵死.

比人吸血個到睇到好爽 抵啦死臭雞

我睇完都覺得好撚爽好撚心涼 抵死臭雞

今次Zack個仆街仔做得好 臭雞

雖然今集有好多便當 但德國佬終於死，真係大快人心

Abraham係唔係變硬
定咁岩搵到方法唔洗變

應該唔會變
但個黑鬼好撚柒

如果佢死左應該無人知點對抗master

白血佢都識用黎補hp 唔會咁易變掛

但今集講左白血係搞到無果陣菌/病毒
佢而家比人吸係直接中哂wo

會唔會果啲藥可以殺埋白蟲?
但佢俾德國佬咬喉嚨都唔會噴血.....

德國佬冇左個頭真係死左? 會唔會又變左蟲仔走甩
佢之前又比火燒全身都冇事

好掛住佢講 A230385

已經唔記得, 想問好似第一季?
有個保姆定女人返間豪宅, 跟住被屍圍
好似係昆蘭同班0靚出現救佢?(首次出場)
想問點解班手下唔見晒, 唔記得左

始祖果邊啲手下黎

thx

今季係last?等明珠台播先

Abraham

唉

等緊人人出字幕

睇左生肉，第八集偏悶，屌你Zac又出返黎獻世真係好撚煩

又做仆街仔

德國佬去完佢地個竇都唔即刻轉地方, 唔驚master啲人打上黎咩

教授

Zack好撚柒煩呀 覺得佢係final boss多過始祖 之後tvb大結局

如果zack 個結局跟返漫畫同小說就應該唔會有上邊既野出現

呢一季一共有幾多集？

professor

估唔到教授會咁快死.

生肉已山山

zack

the born唔好死呀

唔會咁易死掛

btw 第10集finale?

究竟個仆街仔幾時先死

今季都幾快完！ 最好睇第3季

生肉已出，今集已經係最後

屌個結局辣殺到仆街

結局???今集?

點講呢，我個人部分接受到今次既結局，可能比起漫畫版，已經叫死少了不少人, 漫畫入面gus 最後都係死左，但漫畫goodweather 無好似tv 版咁慘比master 上身，按核彈都係本人經手，可能編劇想幫zack 洗白，先俾按掣既重任交俾zack

zack條仆街都叫死得有D用

個人認為整套劇四季的好睇度

3=1--->4------------>2

唔知點解覺得第二季個節奏好慢，我只記得全民公路大混戰，救dutch同埋paula在路軌慘死

the born 兒戲左D喎

好似趕收工咁
如果就咁炸得死既話
果本lumen究竟有咩用

係囉， 一開始諗用核彈就得， 駛乜搞咁多

屌fet最尾講個段野老撚土到

Happy ending bbq

Zack 最後都比佢執個尾彩洗底

算佢啦

其實master 條蟲可唔可以係口到咬死佢 當食蟲咁食

咁就追左呢套野4年
時間真係過得快
記得第一季真係好正

第一季感覺最好！ 緊張

第一季好有電影feel，之後就

The Born vs Master 打得唔夠激

等左幾百年先1on1，打幾下就收皮

人在野

係囉 professor臨死又話諗通左咁
最後保護左本野咁耐乜用都無

呢季完了?

全劇完啦

收尾好差

咁就完左

最後the born死得好差

爛仔交

漫畫睇到第二季進度就棄左, 個結局係咪都係BBQ?
定電視劇快過漫畫先拍到BBQ完左佢?

BTW, PROFESSOR搞左本LUMEN咁耐搞到SHORT Q左最尾都係用人類科技羸左

漫畫死剩Fet 同Nora

其實本書有無用

係囉屌，講撚左幾個season本野無撚用過

本書咪就教大家係孤立master

最好笑本書之前用幾億買， 原來都係廢

lume 笑而不語

又完左一套劇了

係， 去到第四季中段開始收得急

有啲想佢拍THE BORN外傳，講多啲佢中古期啲野

第四季上半段拖，下半季就加快

教到佢地既嘢就淨係捉個人番黎問基地位置

漫畫係點?有冇人講下

好想講多d master 同之前d 始祖既野

仲有之前始祖 個d兵 點解有自己思想 又識講野，同the born 一樣

其實係漫畫入邊，本野只係講了血族的誕生 只能講tv版cut了好多，令好多野都無交代。

咁本嘢對ko master係冇幫助既?